(激嬲女朋友系列) 你唔好比我講, 我一講就會好囉嗦

我個fd同條女
我個fd
條女

whatsapp:
我公司做野有啲煩
咩事?
我唔講喇, 我一講就會好囉嗦
(笑喊) 明白

跟住個女仔就真係冇講, 持續幾日都好冷淡...

正評: 撐我個fd
負評 撐條女

關人撚事

投乜鳩票

係咪女朋友屌過你fd囉嗦先咁講

真係好撚柒閪難觸摸

一時口不對心，聽佢直述就食得屎

咁將佢講嘅嘢相反解讀，又話你唔信佢